娘娘杜小喬唔再收兵 主動拖手表白

網絡紅人杜小喬常被網民稱為「娘娘」，並傳聞這位女神「收兵」無數，而日前她竟然主動與男仔拖手表白，是不是表示她要終結「收兵生涯」呢，所有排隊中的兵都要各散東西呢？其實這是《前度》的劇情的內容，劇中的美玉（杜小喬飾）相約同事大衛去看恐怖電影，然後藉詞拖手。

二人看完電影後散步，娘娘杜小喬便主動連番追問：「你覺得我為人如何？」「如果有一個像我這樣的女仔做你的女朋友，好不好？」首次看到娘娘主動表白，身為兵的一分子該會感到有點心酸吧，而杜小喬則在社交網表示這是「浪漫恐怖片」。

拍完套野咪繼續做兵囉

低質打手

屌你老母臭閪標題黨

點解佢同Lulu 咁撚普通都可以做到娘娘？

平胸都可以比人叫女神
香港男人係咪咁冇要求？

有塊閪就叫女神

仲要好撚低質

食屎啦
屌你老母

曾經同過養狗嘅朋友講過，點解人地隻狗同貓咁hit 人地開個專頁，俾心機去經營，咁人地咪紅，叫佢咪一味喺度怨

「如果有一個像我這樣的女仔做你的女朋友，好不好？」

唔好

垃圾宣傳

佢唔係有仔咩？係街撞過，條仔好毒

呢啲臭雞都叫娘娘

條女寒背…

佢個口好樣衰

D門牙真係

成個樣都好衰
完

屌
用電話睇碌落去篤撚錯負評

無一忽可取

好撚心VIU就換過班打手啦

你睇TBB D 垃圾劇都起碼推到3 4個版

VIU果D就咁撚低質

係未班KOL要自己管埋PR呢個SESSION

佢個樣生得勁似我一位朋友既女友
啲牙生到又係肉撚酸，成日以為自己好撚cute!
港女格!11點幾放工要人買野比佢食!話要食串燒!食你老味咩!唔買比佢又發嬲
性慾好撚勁，成日話同條仔啪唔夠，日日都想要!!搞到粒lin同塊鮑都黑曬!
仲有呀!自己又要著低胸露腰露臍加熱褲一係就著短到hihi既裙!!!之後就話成日搭地鐵好多變態佬望佢!我都唔知佢想點!

好醜樣